牛腸點樣整先最好食？

多得濟